發覺暴徒仲未搞私家車真係好仁慈, 阿蛇搵咁多一部車成最少都十皮

支持阿蛇執法

推啦
有得claim保險都有排搞啊

召喚神獸鶳

有fd做汽車上會，話哩排多咗好多警犬換車買車

比人認得

阿蛇太多OT錢，要幫佢燒咁啲

梗係啦 OT錢fatfat

私家車咪搞，驚影響埋其他人同車

車上唔知會唔會收埋d私人武器呢